Zou het niet voor hen echt wel gelijk wanneer ze kwamen terug en vonden dat hun ouders zochten de week-end in het land?
Het zou de morele les zijn behoefte aan sinds we hen ontmoette, maar als wij dan op deze manier Mevr Darling zou ons dat niet vergeven.
Eén ding wil ik echter enorm, en dat wil zeggen, op de manier auteurs hebben, dat de kinderen komen terug, dat zij zullen worden hier op donderdagmiddag week.
Deze zouden verpesten dus volkomen verrassing die Wendy en John en Michael zijn op zoek naar voren.
Zij zijn van plan op het schip: moeder rapture, vader schreeuwen van vreugde, Nana's sprong door de lucht te omarmen, als wat ze moeten bereid zijn om een goede schuilplaats.
